有冇人知當年有幾多個華人封爵？

我剩係知Donald, 邵逸夫，何東(混血)？

鄧蓮如

wow first female ethnic chinese knight

劉兆倫

推下冷知識

D五毛最中意屈華人做鬼佬隻狗

呢個表未夠準, 因為只有GBE KBE DBE可以叫「爵士」, CBE對落嗰啲係冇, 但係又有一個獨立「下級勳位爵士」可以叫「爵士」